有冇人開冷氣

好熱啊

me

開左幾日 新冷氣 好q 爽

屋企人唔比開